下年恆指重上3萬點

貿易戰進展良好，美國大選前侵會保住美股，第二階段中間會撚下共狗，但最後都會搞得掂
而香港局勢降溫，更有傳林鄭2020年落台加上立法會選舉民主派贏面較大嘅關係，相關日子會係恒指大升之日
不過警察就未必會受制裁，各國人權法阻嚇力亦不大，所以港人嘅五大訴求願望可能會落空
運動會逐漸冷卻到立法會選舉完
個人睇頭兩個月就會升至29000再回調
一底高過一底，最盡26500應該會係下年底部，高位應該係31000左右
遠牛真係無得輸
開個post下年年尾再比自己睇返
先預祝特朗普同蔡英文連任成功

咁講即係高位好快會見，根住回頭

兩個月先升一千點，廢唔廢啲?
聽日都千升啦

引夠熊仔未?

又話經濟攬炒 越炒越勁

反覆上落

比爺閪拖累

吓，引咩熊

香港人廢見呢排少左人出去已經買定牛

掂一掂30000 萬 唔難啦

30000 點

其實都係差2000點好少姐
我已經當到咗

不過好多人咁睇，應該越唔會發生
今年就係個個睇死佢先上到3萬再落

今年都26500啦
仲出年26500底

我意思係下年會回都會26500頂住唔會穿

個個都睇跌，今年先一底高過一底呀